你畀句子我寫

人在大陸無聊得濟，見巴打玩，我又玩埋一份，歌詞，古詩詞，咩都得，等你啊巴打
唔好意思，我鄉下太落後，唯有用日歷紙

推推佢